[十月新番] 咒術迴戰 (3)

虎杖悠仁是一位體育萬能的高中生，某天他為了從「咒物」危機中解救學長姊，而吞下了詛咒的手指，讓「宿儺」這種詛咒跟自己合而為一。之後他加入了專門培養咒術師的學校「咒術高專」，並遇到了伏黑惠與釘崎野薔薇這兩位同學。某日，突然出現「特級咒物」，他們三人就奉命到現場支援。為了實現爺爺要他「助人」的遺言，虎杖將會繼續與「詛咒」奮鬥下去。

STAFF
監督：朴性厚
系列構成・脚本：瀬古浩司
人物設計：平松禎史
音楽：堤博明、照井順政、桶狭間ありさ
動畫制作：MAPPA

CAST
虎杖悠仁：榎木淳弥
伏黒恵：内田雄馬
釘崎野薔薇：瀬戸麻沙美
五条悟：中村悠一
両面宿儺：諏訪部順一
七海建人：津田健次郎
禪院真希：小松未可子
狗巻 棘：内山昂輝
パンダ：關 智一
伊地知潔高：岩田光央
家入硝子：遠藤 綾
夜蛾正道：黒田崇矢
東堂 葵：木村 昴
禪院真依：井上麻里奈
三輪 霞：赤﨑千夏
加茂憲紀： 日野聡
西宮 桃： 釘宮理恵
究極メカ丸： 松岡禎丞
庵 歌姫役： 日笠陽子
樂巖寺嘉伸：麥人
吉野順平：山谷祥生
夏油 傑：櫻井孝宏
漏瑚：千葉 繁
花御：田中敦子
真人：島崎信長

官網

PV

Twitter

OP

ED

OP2

ED2

第17話預告

1001咁耐都冇開 我開埋佢

Lm

咒術垃圾嚟 冇人想開

下半part睇落應該係做到交流會完，但係其實我覺得呢幾集節奏有啲慢。
希望呢季完左會宣佈整乙骨嘅ova同埋快啲制作第二季

係咪得16集

動畫post好似無乜人理咁

想知交流會長唔長？
依幾集對比起之前嗰啲唔太吸引

BD賣咁好應該點都有第二季

長
都明既

頭幾集又55555又宿儺又火山頭
實好睇好多啦

今井

出事？

中咗詛咒？

會唔會做埋釘哥勁型果一幕

唔得啦 要下李

冇擔心過第二季
之前食戟漫畫劇情成pat屎咁, BD又唔賣得, 動畫都做足成套

好似話冇事了

痴線 我都想睇今井有文畫咒術打鬥 scene

高潮料理好似係因為jump一早承諾左作者所以先會出曬動畫?
咒迴就唔怕la，咁高人氣，不過周邊難賣就真既

買黏土人

佢啲周邊如果畫好啲啲我都會買
但係依家mappa 出個啲.......
我都係買翻漫畫啲goods

d 週邊真係唔吸引

岩岩出個隻55555 figure都唔知做乜鳩，正正常常出隻除眼罩無量空處55555肯撚定賣到佢斷貨

佢D 公仔其實好正常，但唔知點解點都好似詛咒公仔咁

之後會好睇啲嘅 暫時當認識吓關西啲人先

好似5t5俾京都學生的手信

今隻啲作畫靚好多 又流暢

真 節奏好好多
同上兩集比爭好遠發生咩事

整子彈果part好撚lag

今集整體都幾掂 動作文戲節奏都好流暢

如果以而家動畫一集=漫畫三集嘅進度做 應該唔會做到交流會就完

真希可以無傷徒手接子彈
咁睇就算最尾粒子彈射中都未必打得暈真希（可能真依為左唔打死人都有放水）

我釘哥怎輸了

三輪怎沒輸 強行寫輸釘哥 哭啊

好撚正想買BD

有冇人覺得小劇場好正

今集啲經費係咪特別高 點解比起之前高質咁多 唯一覺得好睇嘅一集

今集終於唔用慢鏡強調打擊感
同埋真希跑果陣加左好多快鏡
流暢左好多

今集勁高質
好流暢

預定今季有幾多集
幾好睇

有無人試過落牛奶淥杯面 ...

24嘛好似

啲畫功靚
人設出色
希望keep到個水準

等咗好耐有聲嘅「我是釘崎野薔薇」

今集係水準回歸 好正 但三輪把刀被真希搶咗唔算輸 反正釘哥被ー槍打倒 會有補充嗎

訓教前食杯面有咩問題?

會肥/第二朝訓醒塊面水腫嗰啲掛

成日咁做
但冇呢D問題

係咪今集重女所以特別高經費

各位咒術粉好，我想問暫時漫畫有無解釋到點解虎仗點解天生神力？無理由淨係靠不斷做運動就可以有咁勁嘅身體能力wo

無解釋

我覺得關天與咒縛事
同虎仗係應該有d古怪

我都係咁諗：懷疑係虎杖嘅父母（或者其他相關人士）對佢用左天與咒縛，令佢唔可以用術式但係有好勁嘅身體能力

天與 係天生架 唔係人地俾(冇get錯既話)

之後會有其他例子

快d睇漫畫

但係如果係天生無得靠中左嘅人決定，咁樣點解釋真希，甚爾等人嘅天與咒縛嘅來歷？

[url][url][url][url]暫時睇落係
[/url][/url][/url][/url]

天與咒縛 上集同今集 各解釋左一次
點解仲有人以為係 人為

最新漫畫進度其實有暗示，但仲要等佢講出口

京都啲人畫到太廢

京都係 東堂最勁

得東堂叫打得下

其餘個班比人壓住黎打
真依一開始口斬斬咁 點知比人秒撚左
個術式仲有得一下

掃把女射空氣炮
真依 得左輪6+1發 不如帶多把左輪

個答案會劇透到好深 完全唔係天與咁簡單

個animator 得十七歲天才

之後有補充
沒用的三輪

其實佢幾qq

今集淨係釘哥vs掃把飛嚟飛去都燒咗好多經費

其實加茂都幾勁

感覺最尾會全部人圍東堂

釘哥既術式動畫化後精彩好多

想睇下一篇既釘哥

不過除左特級外 本身套野啲角色既超能力都係好細規模
即使一級都冇咩好華麗好浮誇既地圖炮能力
其實機械丸已經幾勁

其實呢圖個世界觀 都幾細
同我英一樣 咒術師/ 英雄階級 講就好似好有系統

根本頭幾位同 其他已經爭好遠
一級以下嗰啲基本上都唔需要提
在職有實力嘅人極少 但又出奇班學生超勁

感覺上成個設定好唔平衡

早幾話五條講左近年新人能力大提升
而呢一點都係另一個伏筆黎
漫畫呢幾話講左大概點解
但未解晒

只能夠講唔好睇少作者嘅埋伏筆功力

佢能力直到而家
都覺得係京都校最渣嗰個
一日整多一粒子彈

shf 4月

我英睇左十幾話棄左

聽聞話今集STAFF陣容超神
靠分鏡/原畫既御所園翔太既人情牌
其他動畫既動作原畫主力/監督（吉原達矢、山本健、德田大貴）都召喚到
打鬥場面勁正

呢集好正
op有憂太
依而家呢個節奏
我估完左團體戰之後攝埋憂太外傳入去再完

老實講呢個節奏會唔會太快了？感覺咒術係可以長篇連載嘅動漫來㗎wo

有睇漫畫 覺得應該500-600集完

之後仲keep唔keep到？

OP乙骨左邊嗰個人係邊個

睇0卷就會知

我睇左都唔知

罰你重睇多次

重睇多次

但呢集劇情其實好悶, 搵咁多勁人畫浪費曬
中間幾條女d嘴炮尷尬到痴線, 成套野第一次飛黎睇

用心整係好事
但如果之後嗰啲反而冇呢集嘅質素就真係

我調返轉 今集睇到好focus反而前幾集就訓着咁濟

禪院兩姊妹既backstory勁cliche
掃帚女打緊為左個同學講咁多廢話仲on9
總知就睇到尷尷尬尬咁

起馬好睇過前幾集先
前幾集真係瞓著

釘哥上一集嘴砲先

其實京都學校果啲係好奇怪
相比東京

我反而覺得好吸引冇之前咁斷斷續續
另外係東堂好正

一次過介紹一班人物就係咁長氣
咒術算係處理得中規中矩

團長巴你係咒術粉？

Same
覺得交流會可能睇下兩邊各自既技能同戰力 幾好睇
利申無睇漫畫

純動畫黨咋

東堂點只打得下睇埋落去就知

其實冇咒力保護，然後徒手接

所以佢嘅身體能力究竟去到咩地步

勁過虎杖？ 但講好嘅如果唔用咒力隻抽虎杖會贏

咒術，情感描寫突然空洞，劇情鋪墊不足，真係最大缺陷

好多時候都寧願佢文戲多好多

劇情鋪墊不足 睇到漫畫後面應該唔會咁講
依章都算係人物介紹

認同，我都唔明點解啲人仲話個節奏快

我睇曬漫畫

人物情感 同 劇情 真係好空洞
睇完係幾爽
但唔會記得劇情

奸角能力係有趣 但個人物唔吸引

同火影比差好遠

咁你睇開乜睇完今集覺得真依好relatable

咒術而家先第17集，你想堆角色刻劃幾多人物感情？

你話同火影比，你不如睇下火影第17集仲講緊乜先啦。

火影動畫17話先做到白同再不斬
計返進度 而家咒術係做到漫畫第40話 而火影40話都係中忍筆試
兩套都仲做緊前戲 咁都分到高低

我講緊漫畫

點會瞓得著 東堂果場又好睇 熊貓打得又好睇
你都cls

相同話數 火影係做到3代打緊大蛇丸
咒術已經完左幾章交代左幾個伏筆 劇情有推進 角色之間亦已經好多矛盾
劇情空洞明顯唔係客觀描寫 只係你個人唔記得劇情

好屈喎

竟敢攻擊我美麗的臉
好好笑

各位咒術粉你哋好，作為啱啱開始追咒術嘅我睇完咒術迴戰動畫1-2集，想喺度分享下對佢嘅first impression:

首先，佢真係一啲都唔拖戲，一開始仲係用55555同被綁喺貼滿符咒嘅房嘅虎仔（我對主角虎杖嘅暱稱，畢竟惠惠，釘哥都有暱稱了，作為主角之一點可以無佢份呢）講佢要被處死嘅畫面倒敘。MAPPA僅僅用左2集就交代左三位男主角仲有「大魔王」嘅出場同埋集合，也都靠一場學校嘅打戲斷定左佢哋嘅定位，打戲也都係用左差唔多一集嘅長度完成，果然劇情嘅節奏掌握得幾好。

其次，MAPPA嘅作畫雖然總係矇矇地，不過佢特別嘅「採光」反而令到動畫睇起來舒服啲同埋真實好多。同埋，佢嘅作畫的確幾細緻（除左擺喺北京入面嘅角色之外），真係有啲似喺真實世界睇嘢咁。畫面來講，無論係戰鬥場面定係搞笑畫面，近乎3D作畫嘅OP定係簡約塗鴉格嘅ed MAPPA都拿捏得當，有信心佢會比到我刺激嘅觀賞體驗。可能係因為動畫嘅背景都係有啲黑暗，所以啲搞笑場面比較吸引到人而唔會太出戲啦

跟住就係我覺得最好睇嘅部分----人物了。老實講，入面嘅比較重要嘅角色形象都好鮮明（先唔好講惠惠標準嘅男二格，同埋嚴肅嘅夜蛾校長身邊啲可愛「公仔」了，大魔王宿儺我要再觀察一下）睇完第1-2集之後，我比想像中更加鍾意虎仔了。作為一位相對王道嘅男主角，佢的確好有正義感，也的確好有青春味嘅「傻白甜」（第一次見識到呢個詞語可以用喺男角色身上㗎），但係佢睇落一啲都唔幼稚，反而係幾獨立成熟嘅孝順孫仔，尤其係對爺爺死左嘅哽咽睇得出佢都係一個好接近正常人嘅王道男主角（呢度真係要問鬼滅嗰幾位死lang仔,佢哋死左人即刻喊苦喊忽做咩9 btw想睇下如果佢要好似艾撚咁又笑又喊個樣會變成點）所以睇佢喺動畫入面搞笑嘅場面唔會覺得太出戲，加埋佢顏值唔低（佢嘅髮型睇得多反而順眼左好多）同埋天生神力，面面俱到，總算係一位幾平均嘅男主角啊（佢嘅髮型定係「人柱力」設定都充分體現出「粉紅切開都係黑嘅」呢句話）

55555都好正，佢嘅性格的確係有啲輕浮（都幾搞笑），但係有實力搭救唔怕，佢咁嘅性格反而適合喺小班教學同後輩打好關係（不過如果係好似30幾人一班嗰啲就真係唔適合做老師了）有時候喺佢搞笑嘅畫面睇得出佢幾可愛，不過要認真嗰陣都好認真，同埋整理埋其他資料似乎佢有一陣狂氣喺佢身上發出，總之咁獨特嘅人設都係好得人鍾意啦（不過佢嘅造型定係角色定位都真係好有卡卡西嘅既視感）至於宿儺，到目前為止只覺得佢係一等一嘅反派，僅此而已。

不過有啲嘢我都真係需要彈下咒術嘅。第一，佢嘅張力真係略有不足，可能我睇過巨人第一集被佢嘅史詩級場面震攝過啦，不過喺王道套路下巨人咁震撼嘅第一集真係無動畫能夠超越到（嗰種震撼，你想像下虎仔喺第一集就要睇住爺爺喺佢面前被咒靈吞食會變成點）睇完第一集都只可以話佢好爽好刺激，但係好難整體上留低好深嘅印象。第二，佢嘅帶入感略有不足，呢點同佢可以有幾完整交代世界觀有關。唔似得《哈利波特》第一套電影開始左無幾耐男主角就已經被帶入斜角巷進入魔法世界，或者《進擊的巨人》一開始就透過大環境同埋人物之間嘅交流帶出牆內嘅世界觀咁，咒術第一集真係好難俾我對咒術師世界嘅完整印象，心入面始終係好多疑問，例如咒術師世界同真實世界嘅關係係點咒術界培育咒術師嘅制度係點普通人點睇咒術師同埋詛咒咒術學校係點樣收生㗎會唔會有專門製造同埋售賣「咒骸」（上面提到嘅「公仔」）嘅公司喺咒術世界係用咩貨幣交易㗎搞到我一頭霧水

去到最後，我都係覺得呢套動畫值得一追，尤其係佢超級時髦嘅場景設定。唔同於巨人啊或者其他異世界動畫，呢套動畫設定喺現代，好多neta都同現代流行文化息息相關（例如話惠惠都會用iPhone,虎仔貼Jennifer Lawrence嘅海報），更加唔好講非常之yo嘅ed啦，完全刻劃到都市青少年嘅活力。55555個舞步特別吸引，好襯佢嘅風格，虎仔雖然對Hoodie情有獨鍾但係喺ed換上一套短袖衫褲，再配合舞步都覺得佢好有活力同埋有型，配埋好潮嘅歌曲唔怪得之點解呢個ed會被改成好多動畫嘅版本啦，聽到我都想同角色一齊跳舞（可能虎仔最尾嘅動作會係佢嘅iconic pose呢）。如果故事之後有時間跳躍嘅話（超過而家嘅時間）就更加好，可以令讀者同故事嘅世界產生重疊感

p.s.其實我唔明白點解虎仔可以著住便服返學囉，乜日本啲高中俾人著便服返學咩

睇兩集寫咁多做乜，睇多幾集先彈啦……

想問黃圈呢個係畫緊邊個?

真依？

我覺得佢寫得幾好呀

真依唔係應該強過野玫瑰咩?
畫到get唔到係邊個 諗咗勁耐

真依雖然係禪院 但係咒力唔算太強
身體能力亦一般 所以先會係本家做打雜

釘哥真依都係差一年啫
本身冇咩背景入學 多數都係三、四級
真依一心又只係想打贏真希 三級唔奇

今集じゅじゅさんぽ痴撚線
我睇左D咩野

下集

環保撚登場

正，d作畫靚到，期待下集

每集散步都似吸咗大麻咁
睇嚟咒術散步先係正片

真人男朋友係咪講緊夏油

一季24集？

為咗睇散步先睇咒術

死開啦火影撚

點解myself嗰邊可以咁樣譯錯伏黑句說話⋯⋯

りょうしん（良心）

譯左做：我無所謂自己是對是錯，我只是相信著自己的父母而已，我會按照父母的想法拯救別人？？？

跟住出左津美紀個樣係乜撚野事

伏黑兩次用黎定位佢成個角色性格嘅名台詞，都翻譯到9唔搭8咁，搞撚到佢成個on9仔咁

明明係講緊信自己嘅良心，跟自己良心去拯救人，少年院都係講緊會不平等地救人，想令更多嘅善人得到幸福，明明係好溫柔又好撚型嘅台詞，屌佢老母睇撚到火滾

最尾嘔咗

我睇嗰片源係講良心

因為
両親 良心
一樣讀音

OP結他原來係老野
結他他老伯

OP最後嗰幕原來係佢

見到呢幕我大笑左

op隻手望落好後生

翻唔到轉頭
睇正傳會諗起班咒靈搞基

話左好難估到

555好串
成日玩個廢老
遲早激到佢爆血管

狗卷招言靈連特級都定到

今集趕路跑得幾快 好似唔廢

鮭魚

點解限制到五條入去

lmm

原來花御女人嚟架？
女人聲

個畫面加譯錯台詞，搞到好似津美紀係佢老母咁

應該係豌豆字幕组
淨係睇動畫
我睇到果度都hang咗機
乜套嘢有講過佢父母咩

好撚好睇……

狗卷勁可愛又型

狗卷一開始打電話 叫佢訓覺把聲好好j 好磁性

真
想知係芥見定制作組諗

好撚好睇
好少操控師(唔知點歸類)會咁型，惠真係好型仔
最後又睇到我o撚晒咀

講得幾好跟上進度再分享吓

可以用咁多時間做啲真係完全唔撚關事既鳩野

我淨係想知真人男友邊個

除咗夏油冇啦

仲有叫伏黑佢哋走個到
我睇哂成集之後特登再番睇狗卷嗰幾幕
勁好j
想nanami做我老公 狗卷做我條仔

agger

好似係芥見自己劃分鏡草稿

整片尾彩蛋果個究竟隊左幾多草先諗到D咁痴線既野

笑到仆街

好似全部都係作者諗

自由發揮

睇咗兩集咒術就話鬼滅死左人即刻喊苦喊忽
係都要屌下鬼滅先得

垃圾速食鬼滅

可唔可以唔好再quote段千字文

lm

田中敦子配花御硬係覺得怪怪地 明明花御副BODY咁MAN

講真加茂比起射箭更加應該揸槍先係
子彈射速快體積細比較難防禦，加埋術式直頭可以當性感手槍咁玩

真依咪揸緊手槍囉，加茂又揸槍咪重覆咗
同埋我覺得加茂揸槍唔襯佢個image，射箭就啱晒

真係估唔到陰濕阿伯玩結他

噤撚潮

快到睇唔到點控制

家姐變老母

好撚好睇，好期待下集黑閃可以整到幾癲

漫畫冇人想睇嘅黑閃交比mappa(咒術製作組限定)就好令人期待

佢術式有一招同射箭差唔多

因為支那人冇良心

所以d人一開始話惠=佐助真係得啖笑

睇番嗰訪問本身定位真係佐助咁 同主角會有衝突嘅類型 係寫落去芥見改變左主意姐

最近先追呢套 終於睇哂18集 ，法國睇完d 高端戰鬥 ，再睇呢期既學生低端切磋 有d悶 唔是好慣 ，五條悟真是好型

抽得靚

其實咒術喺外國係未唔係咁紅

咁好睇頭十不入

原來冇得投 冇野了

依個係計冬季新番梗係冇

第19話 預吿

有冇人覺得首ED好好聽
有種哀愁感

配埋 Ending 動畫好正
見到 CD 封面係一年組即刻忍唔住訂咗碟

又死人

想問幾點會更新 等唔切了

都冇領域睇

終於等到合作

體感5分鐘好好睇

虎仔真係講咗冇問題好可愛

正片的確係短
全片23分半，但係OP+ED+散步都無左5分鐘

講真我唔要小劇場都得
每次都睇得唔夠候

咒術散步好多都無厘頭

呢集咒術散步好正

本來呢個環節就係搞笑啦

呢種體感時差真係好撚正
成集緊湊到好似過得幾分鐘咁

冇問題！

今集好睇
好似睇咗一陣就完咗咁

Itadori: 冇問題!!!

唔知點解毛管棟哂好感動

anan的咒術特集訪問左Series構成+腳本的瀬古浩司
佢話, "理想係做到睇的人覺得好似只係過左5分鐘咁"

體感5分 日本twitter trend 15位

佢好成功咁做到體感5分
希望下集都keep到

學大耳獸

仲有幾集就完 好唔捨得 MAPPA做咒術真係好用心

隔離嘅巨人第四季就.......

無問題~
當然有問題喇咁撚快又完1集太少了

無出村加無被人滅門嘅佐助

越做越高質
原來啲經費去晒依度

純傲嬌兄弟路線都幾好

冇問題 夠鐘完

重諗住花太多集舖排太多正反角色會唔會好沉長好悶，但一打每個角色都好有特質好正。

好意外，冇啦啦爆句無問題出嚟

下集終於睇到東堂認真

就咁睇咒術個戰鬥系統係對近戰比較有利
好似狗卷呢類咒言師隻抽好難打嬴咒力勁過自己嘅敵人，都出唔到黑閃

有近戰法師加持

狗卷咒言可以好勁 只係佢咒力所限

so cool!!!taste of money!!!

冇問題

依家男主係咪勁過東堂以外既前輩

no

黑閃果下真係哇一聲，估唔到會咁表達

真 原來黑閃都可以咁好睇

痴線好能高汁
積極考慮買BD

個個禮拜睇咒術j mappa 睇巨人屌mappa

巨人好慘

好爽
已經正過飛碟嘅鬼滅
就咁睇5555係咪嗰類自己好勁, 但唔識教人嗰D人

係

未出場計唔計

五條同nanami用到黑閃
條女同想升一級條友用唔到?

唔係用唔到 係"未經歷"過
不過唔排除之後有

今集啲動畫

高汁
點解會講冇問題

唔計

你指乙骨?

當初睇漫畫覺得花御應該男人聲
結果係少佐

乙骨 秤

女老師愈睇愈靚 不過感覺少廢

日本仔好鐘意用廣東話講無問題
好似港產片好出名個陣日本仔自己拍左套叫無問題既戲
之後無問題呢句廣東話就係日本流行左

不嬲都有，係佢地嘅外來語之一嚟
最早出現係源自於一套港日合拍嘅電影叫做‘無問題’，之後仲有數碼暴龍嘅大耳獸
所以モーマンタイ（冇問題）依個詞就引入咗日本

不過現實生活其實冇乜人會講得個知字咁解

同埋好傷喉嚨

我反而個追逐戰唔夠急，2面都企哂係到，狗卷慢步過去叫彈開

今集狗卷出得幾分鐘場

冇啦，之後一路冇乜戲份然後

以為狗卷實力有返咁上下
但對著特級出咗幾下就offline
咁多集加埋都無幾多鏡頭

其實已經好勁同埋花御唔係普通特級來，特級咒靈入面既戰士差距都好大

廢過真希好多 彈咗一彈仲要自傷 加茂仲廢 一下收咗皮 三大家族之恥

真希既身體能力係bug來
同埋咒術界係比較腐敗，你見真希咁勁但係都重係低級術師

加密咩嚟架？劇透我唔睇架
利申動漫撚冇睇漫畫

劇透嚟你唔好睇

冇咗副眼鏡仲靚

好期待虎仗再出多幾次黑閃

咪同真依一樣

同鬼滅一樣都係19集整個爆位

封神一集

BROTHER

今集打鬥真係幾高質 無野好complain

黑閃

漫畫睇黑閃好兒戲同埋唔撚明

有眼鏡先高質

之後黑閃已經無人用

等睇下集

今集基味濃

狗卷好撚型 之後會唔會有多D出場

一月霸槯

Mappa

權*

mappa出咒術都無得挑剔囉
cls op and ed啲配樂同畫面靚到

淨聽op同有畫面睇op差好遠 我覺得係mappa昇華咗首歌咁

好期待電鋸人

大家同樣係第19集，真係屌打果個鬼滅之咩

我相信下集會更好睇

鬼滅19集都同樣睇到起雞皮嘅

係呢度講應該會俾人插
其實我覺得鬼滅19集起雞皮啲

打鬥動作運鏡mappa 勁啲
特效配樂情緒ufo勁啲

差首煽情嘅bgm囉 今集都唔係煽情 做乜要同鬼滅比 鬼滅得一集打飛機 雖然幾成功

我都唔知點解要比
你問樓上

ufo運鏡都好好不過唔多講啦
鬼滅係原罪
紅左就犯眾憎

虎仗講左句廣東話無問題

出完一次黑閃就升左幾十level?

係幾多分鐘miss咗

以前識將啲材料9煮
依家就真係識煮嘢食

鬼滅19集首歌加唔少分

臨尾
播ed前

等出齊晒8隻BD先去AMAZON買算,分咁多次運費都夠買多隻了

冇得比
咒術今集純碎作畫回
但鬼滅又劇情配神配樂神作畫

啲人係都要夾硬踩一踩鬼滅先
小學雞咁款

得1集打飛機
你睇翻當初啲post係咩樣

無問題

今集好好睇 漫畫睇到呢度嘅時候都唔覺咁緊湊

睇完都係唔知黑閃咩嚟

爆擊

你當會心一擊啦 打Pokemon有時會random出到高攻啲

悶 當初啲post關我撚事

我理解係高級版逕庭拳
原來要睇運氣

想睇衣架佬畀陰濕阿伯打柒

同逕庭拳冇關係
娜娜明都試過打得出黑閃

衣架佬？

整「對五條悟」帳嗰個詛咒師

黑閃係咪即係平時打機嗰啲爆擊

唔關事,個個都有機出到

一造神只會更多hater

個黑閃既紅黑閃電特效有好強既既視感硬係好似唔知係邊套野見過?

原來係霸王色霸氣

今集都淨係爆咗少少 下集爆夠成集

拳頭=物攻
黑閃=魔攻
魔攻越高黑閃越勁
魔攻=咒力

暴擊

唔係掛 鬼滅點只19集精彩 唔知23定24集冇限城個運鏡都好西利

Rock友

東堂個比喻唔係好易明咩 我想知nanami去咗邊多啲 其實其他學生識唔識佢

月牙...

識 定位有啲似卡卡西
實力未必係最top
但係業界備受尊重

黑閃之外，今集花御開大嗰段流暢到痴線
咒術集集都請到勁人

係
咒力同physical攻擊只有好少秒差就會做到
主角就係之前咒力傳遞太慢 反而變左二次攻擊 徑庭拳 呢家做到同時間 所以冇左徑庭拳效果 變左爆擊

想問下大家用咩網睇 我個網好矇 黑閃個度起哂格

Myself

七海本身都唔係屬於高專教師組，又唔係好似冥冥咁要借用到佢嘅能力，所以高專交流會冇出現

佢一開頭係學校睇報紙淨睇動畫成間學校除咗五條同校長都唔知有咩老師(唔計分校)

之前虎杖入學嗰陣都有講高專除咗係學校仲係咒術界任務 / 支援工作之類嘅要地

至於有咩老師，原作黨表示睇到漫畫最新進度都應該係未出晒所有人

仲要係英文報紙 成個人個feel勁高級
如果nanamin都有打花御嘅話應該下下爆擊

至於nanamin做緊乜鳩嘅話 可能佢去緊任務
或者坐係cafe好chill飲緊咖啡 好似咁👇🏻

冇諗過動畫花御有咁多內心戲

本身佢個術式就係打暴擊
暴擊嘅暴擊唔知威力有幾強

有乜好比

佢既術式如果用RPG黎形容，應該係打true damage，無視防禦力

雖然話黑閃係爆擊好貼切 但黑閃仲有附帶啲buff 其實都幾重要下

首先就係潛能解放 今集有講 成功打出黑閃就好似去左另一個level

其次 有輕微劇透 不過好快會講

個op1呃人嘅

估唔到花御個配音係田中敦子火影小南都係佢配 好好聽

有冇人睇唔慣呢套野啲畫風 好唔和諧

都估到有人同鬼滅19集黎比
事實上依兩段打戲都係近年業界最高水準
無乜需要踩一個抬一個

真，真心鬼滅係故事同漫畫柒，動畫同電影有ufo先彈起
鬼滅19集得確係業界巔峰，打鬥動作配樂回憶殺配合得好好，但個credit一定係俾ufo制作團隊，唔係故事本身
同樣咒術呢一篇所有打鬥節奏都好撚正（好似係一集小小出事姐），MAPPA制作得好好，而咒術人設又型又潮作者應記一功，故事暫時都唔錯嘅，要睇佢之後發展如何

左下角有碌鳩

佢真係好勁 可以玩同一樣野咁耐

廢還廢 都想佢入學

係呀順平篇真係好虐心

好想睇nanamin開領域

不斷有新角色就可以不斷玩low cost cosplay咁有創意又搞笑抵佢紅咁耐

同隔離分校離唔多啦

差

鬼滅19集有埋首歌加持 上左另一個層次
但咒術19集一樣好睇到眨下眼完左
仲要一集比到咁多人出場而且處理得好好

可唔可以pin左佢

想睇佢有術式反轉多啲

佢cos炭治果時都整咗碌鳩喺個頭度

邊會諗到用雞翼

我仲以為係李小龍講 乎合番男主睇電影睇上腦

狗卷係咪得把口，有冇近戰能力

就咁睇連把刀仔都無 似係得把口
利申無睇漫畫唔sure

夠哂啦 死淨把口

我都覺
同埋一路同死雜草打 一路教黑閃
個雜草又真係企係到聽佢地講咁耐
話就話解釋左雜草唔敢輕舉妄動
但係我覺得前期節奏拖得好怪
出完黑閃先開始好睇返

狗卷動畫做出黎個feel有少少中二
叫人彈開跟住自己吐血

設定有講 身體能力都唔錯
但有虎仔同真希係度先唔突出

你當呢套野個個都有猩猩級數就得
勁少少果d係李小龍/拳王阿里

睇佢用D野廢,但作者運用創意變實用先好睇

漫畫者時都未見佢郁手，好似係

係咪budget拎晒去整黑閃 好撚型
但係埋尾虎杖同東堂係隻特級招樹上面啲動作係做咩事 跳舞抽筋咁 漫畫都係咁?

成個過程強化晒，漫畫得2頁

因為木咒靈唔知人類嘅行為

狗卷真係好靚仔把聲我j左好耐

好想狗卷有多d出場位

狗卷某程度仲好j過55555

睇完第五集，見到呢一幕，我個腦即刻彈出一句話

Shinzo Sasageyo(獻出心臟！)

宿儺大爺佢真係名副其實地「獻出心臟」

八十八橋掛 但又好似有啲忟水

夠做有凸
第19話已經加速由1集動做3集漫畫變成做4集漫
交流會剩返5話漫, 最多2集動一定做得曬
之後3集動做9話起首雷同夠曬

畫到 99 好撚型 女主角登場咁

老師
我J咗

咁係咪封印唔到五条
屌你五条屈撚到
雖然其他打鬥漫個個都打到地裂
佢臨尾隻手指同宿儺唔同？

J左，多謝mappa

我都唔記得呢幕
九十九由基好撚正

原來又係 日高範子 配

5條型撚到

邊到有得睇

五條洗唔洗咁型，想J死人咩

呢集J死人
Lm等Gif

55555真係好型 J死人

55555痴線 MAPPA都好痴線

今集終於答到之前有人問點解OP畫到佢兩個好似跳舞咁

心急睇咗五條真係j撚到出哂水cls

btw作為七海推娜娜明講黑閃又jed
冇咁高嘅鼻都戴唔到夾鼻眼鏡

今集嘅虛式
J撚到虛脫
成集觀感係打咗花御咁耐 但係畀55555一招茈搶哂風頭

型撚到痴線

今集娜娜明個位令我諗起獵人

動畫真係正好多

左下個東堂

個場唔洗要

J

好睇到唔知講乜

原來茈真係紫色
好撚型

型到

型撚過晒鬼滅

屌你五條型撚到

痴線勁撚高質

今集真係痴撚線d打鬥精彩到癲，拳拳到肉，東堂真係基到爆
睇漫畫個陣招虛式都無無feel，將蒼係藍+赫係紅=紫既茈呢下真係型撚到癲，d特效又型
in mappa we trust

又睇到濕曬 下集棒球回

晨早流流又睇到我射左

D BGM 勁高質

睇漫畫個陣都冇留意佢D招係顏色名

樹人死咗？
條屍都無埋

未揾到條屍唔計

勁似台灣個館長

虎杖連出黑閃,痴撚線

好睇好高質
想問confirm有下季未 動畫好睇到唔想追漫畫

原本以為mappa同時整咒術同巨人會炒車 點知兩套都keep到水準 咒術仲要越黎越高質 in mappa we trust

你應該問既係，幾時播第二季

佢似係世上植物嘅怨念之類, 唔似殺得死

咁真人咪要殺曬人類先殺得死 雖然我都覺佢未死

我覺得會學鬼滅咁
出咗劇場版先

就咁估， 殺咗咪消失一排， 累積到咁上下又出黎，做清潔咁，乾淨一排，又要清過

利申：無睇漫畫，鳩估

好on9喎 迫人睇劇場或漫畫 唔會學on9鬼滅掛...

睇完馬上down返白貓
今晚一定要抽到55555

我估之後個季會追到漫畫最新
中間要隔一隔先

睇完呢幕終於明點解花御揾女人配音

咁快咩

冇可能唔整，呢套喺日本又係紅到癲

cls 55555勁撚到

最尾嗰段係指真人喺高專偷咗隻手指

MAPPA god 求第二季動畫整得太好睇搞到一直唔捨得去追漫畫 真係集集都有驚喜痴撚線

今氣要素過多要睇多次

都幾殘忍

上半場黑閃連擊已經好好睇
下半場55555出埋真係好睇到無言

真 55555收尾係神 但前半都做得好好 成集都

有熟未

但一野比主角平咗紀錄

不嬲都覺得悠仁學嘢特別快

阿爺講會長咁

同埋東堂教得好
本身以為東堂四肢發達頭腦簡單
點知又幾醒
破到個招吸咒力嘅種子

第一集已經破鉛球世界紀錄 本身勁又有最強咒術師做老師 話順平好廢個啲唔記得主角都係外掛佬

cls ....
55555 一出場秒殺....

IQ 53萬
好撚中二

戲院水浸都似

佢戰鬥智慧係頂級
係其他成個痴漢咁

個帷帳點解會失效 ...

係俾外掛55555打爆

今集開頭心諗咁崩既
唔似平時喎
原來重點係晒後面55555

樹佬個樣好似叫佢唔好行埋黎咁

如果有劇場版，我覺得前傳機會大啲喎

懷玉玉折呢一段咁重要，無睇直接接唔落後面澀谷編最重要嘅劇情

反而前傳自己算一個獨立故事，有無睇個影響無咁大，篇幅又夠長，就算無睇至少唔會影響後續劇情觀感

東堂小學生打贏高中生
咒術個世界都唔少天生神力 如果虎杖操肌會點

左手嗰招係咪陽光烈焰

55555強撚到呢
mappa今年大紅
又出巨人又出咒術

開領域

一開頭個女人係東堂師傅？
之後會唔會再講多啲

唔係，係大炮嚟，不過佢知東堂個術式係咩知佢要避一定避到，所以先想開領域令到呢一炮必中到東堂，但係就俾55555出場打斷左

我諗佢係想用領域將能量瞄準東堂

型到痴線 可以狂loop呢個gif

究竟東堂同虎杖有冇搞基

你覺得會唔會特登整個鏡頭仲要搵埋聲優俾個路人

津田健次郎把聲真係好 J 到癲

冇諗過佢係路人呀個聲優仲要好大牌添
I mean幾時會再講多啲佢

完全打破咗一般四肢發達頭腦簡單
嘅角色嘅定型

之後會每個篇章客串下咁樣

有排 而家漫畫都仲未show佢能力 劇情安排上似係中後期角色

佢雖然得4集漫畫，但本身係短篇漫畫，同而家周刊連載又唔同，佢一集有成差不多50頁，4集已經係一本單行本，同懷玉玉折比都唔算短

同埋如果芥見想仲可以用劇場版補充返啲內容（始終前傳嗰時無打算畫成長篇，好多細節同設定做得無咁好，打鬥都好短，執一執加少少新內容一定好正）

華田竟然唔係睇漫畫

點出其實都唔重要，最重要係keep住咁高質就得
不過最好渋谷篇就唔好斷開兩季要隔成年先出得曬啦

如夢初醒獸

係 四個特級其中一個
但係能力係咩都未講

搵佢配娜娜明真係神來之筆

致敬"我的戰鬥力係53萬"

有無人有cap東堂解釋完術式畀虎仗聽
之後單眼出星星嗰個gif
好撚正

要感謝小高田
所以要去全國握手會

渋谷篇 真係要一次過咁睇先爽

屌

日版白猫

五條老師無撚敵咁

打棒球整一集？

巨人製作水準完全比唔上咒術啵

係接住落黎既劇情定係外番

你到時睇下就知

咁兩套互相比較係咒術好好多嘅 但就咁當套普通動黎睇 巨人已經做得好好 係上手wit再加依家咒術咁好 先有落差姐

事實上佢係呢套野既天花板都真係無撚敵

另一角度講，巨人都準備完，但咒術先岩岩開始，放多d資源落咒術都正常既

東堂好撚正打打下ff

巨人

好撚型
中村悠一係就專配屈機角
好撚正

真 古式feel同電子音樂

真 呢幾集打鬥已經咁高質
估唔到今集尾仲有高潮位

對55555專用帳

殺死左唔少無知婦儒

茈係幾型嘅 但動畫版冇做到應有嘅速度感

喺漫畫post 豬事丁少女巴打
攞過黎俾大家睇

有聲版, 13M size

其實對腳可以再畫長d 每集都有野j

mappa係咪痴左線

Itadori喺55555出完茈之後個樣

有無人知虎仗東堂打花御果段個BGM係咩歌嚟

首野勁似P5 OP

漫畫劇透

應該唔夠時間

點會唔夠
1集3話啱啱好喎

我調番轉覺得mappa唔會斬開喎

我估會做前傳

好撚正

呢張要SAVE

好潮

個高潮樣真係好正

正正常常既都唔會啦...係睇中鬼滅吸金先會例外

前傳同回憶篇都唔太想佢出電影
電影有時限 會被迫刪走d 野
好想佢當一季咁出
用多d 篇幅黎加深個描寫
保持依家水準就ok
或者 到打大交果幾集先出電影 咁就正

呢集j到出哂血

但係下一秒就中伏

娜娜明紀錄就咁畀虎杖破咗
仲有就係雖然上面都好多人講喇但係我都想講返句
55555型撚到冇花冇假嘅最強

唔好人講你又講啦 巨人根本就係好睇 痴線 見差呢啲批評都好撚忟

咒術好睇
但巨人都好睇喎
兩樣都睇哂就得 enjoy

CLS型撚到咁

動畫得22集咋好似

55555 同大人版基路亞有咩分別

24集

痴線今集好j到
見到55555出場扯左

做前傳就正

一黎就話我人講我又講
今季巨人好睇係事實，但重要場面完全比唔上WIT水平應該冇異議啦
如果你話製作水平係計oped，原作劇情同配樂而唔計作畫，巨人係屌打咒術嘅。
但計埋作畫嘅話，今季巨人冇得同咒術比。
上面幾位巴打都正正常常討論，你就直接當我跟風踩。
講句製作水準比唔上就話我批評，我仲忟啦屌。

真希打真依好撚好睇

就算解釋完黑閃 我都感受唔到呢招既威力

仲有zombie land saga呢套超級黑馬

打完丁 Cock腥

五條

我想講呢幕轉做黑白呈現出來都好正...大家試吓改佢做黑白

0/10

FF山田好撚正
有種bitch味但好吸引
啲動作同語氣

重睇左55555幾次 屈撚到

sor

Same 真係好撚型
紅加藍變紫都可以玩到咁型

5條5 係唔係全套劇入面 最勁?
有冇人係佢會唔夠打?
類似我英咁, ALLMIGHT 無敵角色存在?

利申: 冇睇漫畫

食曬20隻手指嘅宿儺應該可以一戰
不過漫畫都未做到
無人知全盛期嘅宿儺實際有幾屈

55555漫畫好似有講過佢可以打贏宿儺

還原得幾好

英文翻譯蒼赫茈做blue red purple 少左d中二感搞到好似齋玩顔色咁
成年事好似I have a blue (curse), I have a red (curse), ah—— hollow purple

轉做類似sapphire, crimson, violet 會唔會好啲

白貓有埋宿儺？

發動茈嘅BGM都好正

今集完全就係屬於55555

呢套野好似冇愛情線咁

虎杖同東堂

會有

作者話得三輪同機械丸

同感

個人覺得Azure個字型過Sapphire, 雖然顏來講Sapphire更接近
或者Zaffre都唔錯

Violet都係霸氣不足
最可惜係茈(花名)的英譯極為普通.
其他紫色花名還有Orchid, Lavender, Phlox, 都一樣冇咩霸氣...

今次咁樣表達虛式正過無量空處

中村悠一把聲真係J出血，加好多分

不過用blue同red可以聯想到blueshift同redshift 大概都係講關於物件嘅光線喺接近同離開嘅時候wavelength嘅改變

天花板型撚到

5條5一出場型到痴線

七海出個幾秒又好正
東堂又勁，成隻都超正

好少角色屈機得黎又咁討人喜歡 55555好正，鳩得黎又屈撚哂 高大靚仔乜都齊

5條5嘅畫風同其他角色係兩個層次黎

最記得設定係除咗個性之外都係完美

恵同宿儺

所以個佢者咪唔鍾意佢，太完美

豬肉佬同個條揸劍好勁?

舊年情人節55555收到最多讀者朱古力，芥見評語係，得啦得啦知道啦
相反七海第五，芥見：等同第一位嘅第五

嗰帳係55556自己解開左？ 針對佢嘅帳都解到屈到咁？

3技 30秒開一次

真係

邊到有得睇想知埋其他人名次

漫畫14卷

又話爆頭就死, 黑閃又扭曲空間, 扭曲空間都爆唔到佢頭

黑閃係其中一樣作者可能覺得好型
但大家都嘛嘛哋嘅一樣嘢

有無人覺得個個都可以用嘅帳先屈機，只要諗好用黎做咩，連五條都要慢慢先破。個帳仲硬過特級

個帳係有專人寫術式
唔係個衣架佬編
落帳之前佢插左粒編晒咒嘅釘落地
去到後面會再見到呢啲釘

再睇多次發現
七海個紀錄係黑閃連續發動次數最多
唔係就咁發動次數最多喎

悠仁19集第一次黑閃，之後打咗一輪普通攻擊先連續出四次出黑閃
咁樣悠仁應該係平咗個紀錄
唔撚係打破紀錄

型係幾型，但係完全感受唔到佢吹到扭曲空間咁勁 可能咒靈受傷唔會好似人咁流血所以感受唔到佢中左黑閃受左幾多傷

黑閃感覺只係critical hit 咁
好似打機咁普通damage 就白色數字，critical hit 就紅色粗體大字

要下一季，我已經等唔切

係咪今集用多左budget , 下集要打捧球?

作者話

就係設定同現實上好大落差，設定上吹到好勁，又扭曲空間又2.5次方。但係現實中左四連都好似完全無事咁剩係用把口聲稱受左好大傷

咁其實都係因為黑閃連擊先迫到花御開領域嘅

動畫55555每次出大技時個人好似發光咁，其他人又唔多覺，動畫組好偏心

呢季會去到邊？

棒球之後都無休息過

呢套野d咒靈太弱
正義個邊太強勢

涉谷篇又係咁

9估 完棒球後
用前傳或回憶篇黎 比時間漫畫畫
完前出少少畫面 吊你地班毒撚癮

其實咒術嘅主旨/主線係乜？
係咪就係「正確的死」
但點解好似冇乜圍繞呢個主題

定係後期先比較多著墨呢
利申：動畫黨

暫時見到順平篇係有點題

英文就咁譯做 blue red purple
冇咗嗰種中二味道，成件事差好遠

英文差
想知有冇得譯得型啲但又保留到blue red purple嘅意思

其實我覺得係咒術界同普通人既問題

azure
scarlet
violet

成件事有冇好d？

應該點都好過就咁blue red purple

難得今集幾ok 睇呢個題材就係想睇佢打鑊勁

點知下集都係打 打棒球啫

難為正邪定分界 後面會慢慢入題

ok

oic

睇嚟我要從漫畫入手

呢啲叫適當嘅資源分配

想問下漫畫講到宿儺點解咁likey伏黑未

扭曲空間都剩係逼到佢開領域都係有小小廢啦

未

芥見早兩日上節目自爆左少少
雖然我覺得宿儺對伏黑係愛啊哈利

宿儺會唔會係傲嬌

定係真·敵人嚟

係唔係關伏黑個咩影子法術事

係極緻嘅邪惡
學佢自己話齋，除左伏黑惠其他人係生係死都冇所謂

咁就正

係五条太勁啫, 特級果四隻咒靈根本無人打得過

芥見宜家話之後一路都唔會有呢啲劇情 直飛去結局？

我已經分唔清啲人係特登讀錯
定真係記錯

仲有宿攤 同宿儺

佢係咁講

「呪術廻戦」オリジナル・サウンドトラック
2021年4月21日（水）発売

今日公開嘅部份 Preview:
6. 時間外労働

11. Your Battle is My Battle ft.Chica

13. Stand In The Darkness fl. Steve Memmolo

26. 茈

一重加密有咩意義

終於等到ost
唔知apple music有冇

想知五條點解可以浮空，同埋瞬移係咩原理？
好似唔關六眼同無下限術式事，有冇漫畫黨劇透下

漫畫都冇講

唔好意思我真係記錯

一層加密不如咪撚加啦

芥見係唔打算解釋？
法國套嘢成日都就咁拋招技/名詞出嚟隔好耐先解釋返/要觀眾腦補，不要係型嘅

佢要解既一句話係佢能力咪得
佢懶得解啫

原來今集啲屈機原畫比啲特效遮住曬

瞬移印象中有解釋

邊一話記得四重

蒼
五條常見的攻擊手段。表現以蒼為中心的吸引力。出力最大可達負無窮，近似小型黑洞。發動蒼時不需要結印, 可以複數發動，可以花心思準確定向（空間縮小的影響只對指定的東西生效），也有很多實用的衍生用法。
衍生用法：
瞬移/高速移動/長距離快速移動
蒼準確定向後的高階操作。
用準確定向為「只對需要位移的人/物有效」的蒼，壓縮出發點和終點之間的距離/空間，達成近似瞬移的效果。可以對自己和他人使用。
期間產生的衝撞力對於普通人來說就像大貨車一樣，只能在路中間沒有障礙物的時候用。

飄浮我估都係蒼，只係方向由向前變成向上

dllm

突然ff 真依其實可以好勁 順轉係創造，咁逆轉姐係分解la

以我多年巨人Fans黎講
對第四季評價真係差到癲
岩岩出果集啲人樣崩到唔想睇
但咒術真係做得好好
完全唔似同一間公司做

但真依不想努力了

整粒子彈都流曬鼻血
可能要機械丸拮住佢提供咒力先有得屈

屌睇完今集我更加肯定上面講嘅嘢冇錯
雖然咒術今集比原畫屌
但人哋集集武戲打到觀眾集體高潮
巨人今集咁嘅樣，但之前武戲又唔係整得特別好
講製作水平差都要硬食咁多負皮
不服來辯囉

幾好聽

以為細so

之前我有喺度留言講過，咒術作畫勁在於請到啲勁人返嚟畫打戲，巨人暫時唔知有冇
至於巨人，之前有消息係話，今季巨人工期係幾緊張
撞正肺炎停晒所有嘢，得返唔夠一年去整，所以要屌就屌中共
但如果講文戲，我又唔覺MAPPA有邊到做得差，節奏BGM都正

bgm就唔太關mappa事啦
咒術好多勁人有興趣畫

冇追漫唔識, 但會唔會太似

睇咗咁耐, 真正主角其實係虎仔, 東堂, 55555, 最多加埋七海

伏黑存在感太低同太廢, 釘崎又冇乜深刻描寫

釘崎局死先有咁樣反而深刻咗
但惠真係想多啲發揮

Spoiler alert?

Diu sorry
喂叫人唔好睇我個層
對唔住我錯

喂各位千其唔好睇#693
我錯我錯
樓主有冇得bin呢個sorry

#694

又多隻劇透狗

#694 劇透 唔好睇飛咗佢

屌你老母劇透狗

我一早俾人劇透咗依個位

睇咗....
係咪姐係漫畫就嚟完？

唔好再問啦

入漫post問啦

想知漫畫係咪就嚟完姐

進度 3分1

前幾日作者話漫畫發展到六七成 距離完結可能唔夠兩年（但佢講完之後話唔好信漫畫家講野）
但再之前佢又話咒術會有三大篇章 目前第一大篇章收尾 唔知佢點兩年內畫兩大篇章

同咒靈合作班人係無知定好勁? 條gay佬ready好一打三?

不過創作呢回事，好多時都係一個大綱，隨住時間可能有新靈感／新細節，所以淨返既進度可以用更多時間

我bin你

創哥夠話幾年前完巨人 咪又係寫到依家

電鋸人又係
完結！
然後開始畫第二部

算啦, 巨人都算係咁
你睇下七大罪, 約定夢幻島, 史來妁果堆就真係慘

依家先知
Op最後結他個畫面
就係校長個呀伯

2020 10月番BD

29,391 呪術廻戦
27,076 Lovelive！虹ヶ咲学園
10,598 催眠麥克風 -Division Rap Battle-
*9,216 請問您今天要來點兔子嗎？ BLOOM
*7,674 魔法科高校的劣等生 来訪者編
*7,252 排球少年!! TO THE TOP 第2クール
*6,276 突擊莉莉 BOUQUET
*5,233 強襲魔女 ROAD to BERLIN
*4,373 魔女之旅々【BOX 上巻】
*3,679 阿松 第3期 (第1クール)
*3,544 黃金神威 第三期
*3,133 安達與島村
*2,446 月歌。THE ANIMATION２
*2,224 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼Ⅲ
*1,991 滿溢的水果塔
*1,950 土下座で頼んでみた【BOX】
*1,868 One Room サードシーズン【BOX】
*1,854 戰翼的希格德莉法
*1,810 くまクマ熊ベアー
*1,780 A3! SEASON AUTUMN & WINTER
*1,724 成神之日
*1,684 勇者鬥惡龍 達伊的大冒險
*1,373 憂國的莫里亞蒂
*1,187 暮蟬悲鳴時 業
*1,093 在魔王城說晚安
,746 キミと僕の最後の戦場、あるいは世界が始まる聖戦
,664 神達に拾われた男
,559 アクダマドライブ
,314 池袋ウエストゲートパーク【BOX 上巻】
,204 いわかける! -Sport Climbing Girls-
,163 無能なナナ

成日話整衣架個個廢嘅
但拎死人手劍個人嘅能力好後先會講
唔劇透但我自己幾鐘意作者咁埋伏線
作者好鐘意幾隔幾本單行本先收伏線尾

好似一開頭伏黑打打下宿儺
伏黑擺左個Pose 之後宿儺突然唔打
其實係有原因
強烈建議睇漫畫會多啲樂趣

好彩有pin

快啲出消息啦第二季又好，OVA/劇場板又好
好想睇55555過去篇

個個星期等新一集等到好苦
入坑太深

其實惠嘅式神同唔同咒靈

好想前代男主

唔同

式神係咩嚟

咒靈係由人嘅負面情緒所生 惠嘅式神喺以影為媒介召喚出嚟 你當好似final fantasy啲召喚獸咁

原來係咁

八十八橋篇

浪川大輔正啊
山口勝平係唔係新一個cv 有d想像唔到佢幫血塗配

L，烏索普

又劇透

呢個唔算呀

sor 收翻
我mix up 左你係漫畫post 個句

一完棒球回即刻宣傳同讀賣巨人有合作

啲caption咩料

官方 Twitter 話係芥見寫

屌 東堂真係好撚好笑

我係咪睇緊番外 飛天掃把接殺

準備好

好多下一集嘅暗示 已經開始胃痛

冇睇到pin
我DLLM呀

大家好，我係無用既三輪

好撚好笑

Nice Pitch ~~~

省經費+補充背景同深度嘅一集

壞相用阿凱把聲好似好怪

原來21集 得返3集了

係咪得25集?

24

好撚搞笑作者D無厘頭搞笑好正

頂 連打棒球都可以做得咁好睇快啲公布二期製作啦

5條最尾踩螞蟻果到倒帶睇左幾次
好賤

今集D角色描述又幾過癮
真依偷食三輪個芒果

而家見到brother呢隻字腦入面就響起東堂把聲

BroTHER

笑到好撚衰
但有開無下限？冇踩死到 呢個細節位係動畫原創

屌，原來高田妹成180高

東堂懶friend咁
明明之前打傷伏黑
依家又話不愧係摯友嘅朋友

佢好撚正 集痴漢顛佬於一身，其他角都好正經 係得佢同55555搞下氣氛 其實虎杖份人都好正經 唔似其他主角咁鳩鳩下 是但攞鳴門對比下就知

麻枝准表示很讚

似係見佢兩個睇得咁過癮特登玩野
開個auto盾再行過

今集有好多伏線

講戇鳩點鳩得過run please 嘅路飛
智商直情係負數
我未試過咁憎一套嘢嘅主角

加深唔少人物塑造同角色之間既關係
同細微到唔會有人留意既伏線

路飛係唔似一個人, 過於理想既角色
無人既自私,做決定既時候無權衡利害

呪迴喺渋谷站買廣告

好想去日本啊

你個名

咁快有東堂虎杖h man

同東堂？

雖然都係觀感5分鐘 個今集舖排咗個feel好耐
好正

我唔明 今集得兩個原畫 點解都可以咁靚?

倒數兩集
Btw伏黑係咁比虎杖同釘哥笑好鬼cute

呢個進度睇黎係完之前
有多一次機會睇到出水

今集好多惠

發生咩事都好, 次次55555都唔係度

最後幾集既戰鬥又係時候燒經費啦

係度就秒殺無野好做 ...

同一拳超人既琦玉同樣道理
如果次次戰鬥琦玉都在場
其他英雄基本上可以返屋企訓
白出糧就得

有冇人有link 等得太耐我搵唔返係邊度睇

myself 有

想問今季完果時係咪會完曬八十八橋呢個case?

睇落似 無理由化到一半停

但得返兩集都真係好急
有兩個重點 可以重點描寫

八十八橋呢段兩集內真係講得完？

但應該唔會做到一半停低

工時夠？

最簡單封印55555嘅方法
等佢出trip

今集真人整出嚟嗰隻係特級？
一啲氣場冇都冇

一定係回憶篇

原畫師話製作咗大概三個月時間

今集作畫監督＋原畫：
A PART：長谷川早紀

B PART：井川麗奈

點解佢地會爆自己啲術式比咒靈知？(e.g. 第11集七海講咗比真人聽) 係有設定話會勁啲？定只係比觀眾知？

設定係自爆術式會勁咗

thx 記唔記得係邊集講？

依個設定好聰明
可以好合理咁解釋術式俾觀眾

第 9 集七海帶虎杖打咒靈嗰度

感激

釘哥, 熊貓都好正

有漢化未

作者好醒一方面向死神致敬
一方面又搵到好理由合理化

一條友包曬都見過

CV 落重本

新人留名

唔知貼goods情報啱唔啱規矩
但真係好撚得意

呢個系列出邊套作品都好得意 等買釘哥

即刻諗起狗卷

救命，一見到無眼罩版即刻落訂買左5555555555
放手掌呢張真係好撚得意

你係邊到買第一次買週邊

請問大概幾多錢

我都訂左！

每集都有55555就好

惠!!!

散步五条又發癲

咒術散步笑撚死
連載完咒術芥見有冇考慮畫下搞笑漫

芥見又食咗咩

Formation B!

笑死

伏黑識領域展開？
屌今季有幾多集

下集最後一集

第二季幾時播

應該冇咁快有
MAPPA要整電鋸人

依個真係最期待

未睇漫畫 等動畫出咗吸引下先追

漫畫本身都好睇
加上MAPPA今次搶住話要整
動畫一定好好睇 好期待

到時出動畫基本上依套係必睇

幾時出

點解咁多人唔記得咗腐爛臭眾都係mappa㗎
仲係下個月就播啦

不過有好多位我都唔知動畫可以點表達
期待

未講

呢年好多動畫都係MAPPA

好想快d出第二季

唔知係咪特登咁譯 不過漫畫呢句型好多

呢句其實只係近戰法師嗰個民間漢化組有心思同譯得好，
其實漫畫日文原文都冇特別寫得靚，原句直譯就的確係「死嗰陣都係一個人」，就算東立官方單行本都係譯得好普通

原來今日虎杖生日
Twitter見到

近戰法師漢化組真係好勁

譯咒術仲要快人成條街

星漿體篇出劇場版岩晒 555咁有人氣

賺埋d錢用黎出第2季涉谷篇

五條畫埋眼影 咩事

救命呀 睇到我好尷尬

五條最後gif有啲似

第二季畫死佢哋，咁多戰鬥場面

仲要紫色
其實平時啲色調整到今集回憶咁咪算
下下整到紫色 有啲奇怪

仲未有

由頭打到尾無停過

原來伏黑開到領域

初初以為佢有咩特別招，原來係領域（未完全）

同埋有d意外佢果個興奮表情

同埋佢真係要度下方向先得，黎緊涉谷篇漫畫都打左年幾，
動畫既話唔知要畫幾多集。

好搞笑

劇透

東堂份禮物

個個角色由頭打到尾，用依家個水準畫有排畫，所以唔洗諗咁快有第二季

第二季幾耐我都會等架
咒術日本人氣都幾高 應該唔會唔整掛

怕好似巨人第一季咁

不完全領域
宿儺都讚
下集就last

今集有鋼鍊 jojo 火影味

但懷玉個故事完整性同長度好適合出電影

your battle is my battle
呢首BGM真係好正

猜猜以下誰是反派.jpg

似做劇場版啦

今集打戲方面做得好好

係領域差啲 可能係不完整領域

伏黑係咪成日俾女溝

作畫靚到
好好睇

癲佬
狗卷好可愛送大飯團
好似小朋友咁 送自己最鍾意嘅野比人

VIP席fans

伏黑遇到邊個勁過佢都諗住用布瑠部

東堂同狗卷

宿儺p

布瑠部係乜野招式嚟？點解五条講到用咗呢招佢自己會死咁

今集首bgm 好好聽

暫時係咪未試過用？

得番一集時間，好想知會做到邊個位停

係咪唔係每次都順利用到所以唔會次次都出？

下 不知幾撚型
成季就係睇黑閃同呢度

對比漫畫差啲

愈後面啲作畫愈靚 今集都幾高汁

動畫已經有四次想用呢招
不過因為其他原因冇出

漫畫有畫到惠踩住D青蛙當滑板咁高速移動
動畫冇畫到，搞到惠好似悠仁咁身體能力勁到識飛嚟飛去咁

最尾以為東堂同真人

屌好撚好睇

又有死基佬

高專55555真係勁似盲人/算命佬

我望到依個look第一時間係諗起回魂夜

漫畫副超細啲仲可以成日見到佢對眼靚好多
可能動畫想慳少少唔洗畫咁多
呢集所有五條有露眼嘅畫面都畫到超bling bling
惠啲眼睫毛有勁濃密勁長
mappa班人真係好有心機畫靚個樣

但依一季主要角色除左555幾乎冇曬

呢套野人設靚樣好重要好識攞重點

作畫係一集比一集靚
靚到痴線

共鳴即係點 唔太明

宿癱有左宿主，就好似磁石咁吸引其他手指過來

其實點先開到領域點解惠好似咁簡單就開到

天份
咒術師要癲癲地先會勁

係55555先有特級待遇

係
總之就愈癲愈勁

咁點解之前惠一直開唔到
因為今集諗返起五條同佢講嗰番說話先突然開竅?

如果咁講其實佢稍為調整一下心態就已經開到領域?
咁簡單都唔試，之前下下諗住同歸於盡

你套用返係自己生活中
有時有d 野通左 就會識做
好多時係心態問題

惠之前係一唔夠打就 由良由良
都無諗過其他選擇
以命換命 同 以命相搏係唔同

釘姐開到領域未想知

漫畫講到宿儺在意惠既原因未？好想知兩個有咩關係

555話佢低估左自己
我的理解
正常情況下只有領域能對抗領域
一見對方開左 基本上無領域的佢輸硬
佢無諗過自己已能開始建立領域
佢應該以為自己太年輕 應該未到時候
但無記錯之前已有講及 年輕一代越來越勁

BL
未

生仔

始終唔慣啲角色領域展開個陣
冇漢字出個領域名

Twi班鬼佬開始懷疑55555性取向
其實人地只係玩人妖梗啫

目測宿儺同禪院家有關係
禪院祖先食咗宿儺條女（可能係虎祖先）先搞到佢發狂成為咒詛之王
所以等惠成長再打柒佢報仇

佢都未學手刀，御廚子開到都係裝飾

播埋回憶篇仲大鑊
甚爾同真油都好gay

點解比隻怪打暈佢都冇事 隻怪等佢醒咁好 少少bug位我ok嘅

如果好似陰陽大戰紀啲式神出招大大隻毛筆字就正

上面可唔可以4重......

閃電十一人咩

依然有人入動畫post劇透

動畫post都咁多劇透咩玩法
又唔4重又唔remark

Block了

垃圾劇透狗死返出去啦

已封鎖會員 高円寺達也

似新版hxh念能力都得

無得解 術師成長唔係線性 一開竅就直接去另一個境界

天份

一理通百理明

一次過睇哂23集
沉咗無用嘅三輪船好撚qq

好似有傳註冊咗個咒術迴戰劇場版網址

睇到熱血肺騰, 毛舌棟哂!
釘哥
體感5分

劇場版 !!!!!!

釘哥型撚到

冥冥個笑聲好撚正